前幾日比男朋友後入 你問我答 😙😙😙😙

快啲問我啦 好悶

食咗飯未？

對梁振英無得連任有咩睇法？

你吉佢先定佢吉你先？

互射左幾多次

yes 食埋甜品 好飽

咩甜品

我係女仔!!

唔明 😂

有冇癩屎?

心太軟 lamlam俐

邊間？

有咩感覺

點解會癩…

無乜感覺…

party訂左到會 ~

唔好信囉

自貼ok?

後入係咪唔會有bb

係咪仲未有pm功能 比人認到就唔好啦

男同男就梗係唔會有

其實只係玩左好短時間 哈哈 咩都無發生

哦

唔好咁叫我!!

有無標撚哂shit?

點解唔信我係女

咩感覺 插得入唔入

唔太入 唔知點解好似fingering仲開心

好咩好扮好想嘔呀

嘔囉 唔信都無辦法 😄

對面的男孩後面來

睇錯名，以為係包莖小jj
我都係出返去先

有聲~

想唔想同我互入？

要買假jj

男人老狗扮女人畀人後入仲要開post講

女仔唔上得lihkg咩

唔洗買 我有

自己用

後入嗰陣有無扯到 你碌野大定你男友碌野大

又唔信 我唔講嘢喇

係咪好痛

可唔可以後入你

屌你老母死gay佬

開頭小小痛咋

你又唔係我男朋友 我都係比佢玩一次咋

呢度係咪唔比女仔開post?

留名

點證明你係女？

爽唔爽

你想呢

冇圖冇真相，不如你話乜窿都試過哂！

有圖你都可以話唔係我尼

唔問 驚自爆

連登咁多基post

你就想!!!

同意
自拍

有無得pm

貼對奶貼對腳

自己上av website

唔會痛架咩？？？

Pm

自貼寫名是常識吧 冇圖你話你係ET都得咖啦

小小囉

咁你咪當我係et

平定安史之亂，使 唐室轉危為安的名將是：A，郭子儀，B，李光弼，C，李克用

你男友用咩後入你？

下體 好似係

D 李克強

我愛你